公屋窮撚的飯後水果

點解次次食開頭好清新
食到後面好怪陣味

手粗唔好笑

唔批皮？

後面個part曾經同你一樣

出入同一個窿

連皮食健康

好清新
你手好白

閪水味?

燈光問題
以前行山好黑

賣菜阿姐玩完賣比你

水果？？

從日常的認識中青瓜是蔬菜，但在植物角度上，青瓜是水果，因為它有種子，更想不到它原來與西瓜、南瓜同屬於葫蘆科（Cucurbitaceae）。

魚香青瓜